# Skaitinių metodų 3 užduotis #
2017 metų rudens semestrą studijuoto dalyko - Skaitinių metodų - 3 užduotis: išspręsti duotą tiesinę lygčių sistemą jungtinių gradientų, atvirkštinių iteracijų ir relaksacijos metodais. Triįstrižainės matricos skaičiavimams pernaudota programa iš antro atsiskaitymo.
Programos paremtos V.Būdos ir R.Čiegio "Skaičiuojamoji matematika" ir O. Štitkonienės skaidruolėse pateiktomis formulėmis.